集思廣益 我細佬生左個仔 姓葉既

有咩提意？男仔黎

葉孤紅

葉哈姆

葉緣

葉知秋

咁熟口面既個名

葉繼歡

叫啊問

葉祿素

葉的子

生仔梗係開心啦，就叫繼歡啦

繼續歡

山豪

葉綠素

一葉知秋

從一片樹葉的凋落，知道秋天的到來。比喻通過個別的細微的跡象，可以看到整個形勢的發展趨向與結果

葉瘤

葉總

葉一心

陳小明

葉樹根

葉菜茶

葉提意